{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55517&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주코코풀빌라"
    },
    "text": "このペンションは天恵の美しいオルレ2コースと表善海水浴場の近くに位置しています。 ペンション内ではプールが利用でき、寝室の前には屋外の檜風呂があります。 周辺には済州ハーブ園、ピョソン海水浴場、ソプジコジなどがあります。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、禁煙客室です。 客室はローズマリー、レモンタイム、ペパーミント、ラベンダー、ジャスミンなど様々な種類があり、キッチンのある1階と寝室のある2階で構成されています。 客室には4人用食卓、ソファー、冷蔵庫、電子レンジ、IHクッキングヒーターなどが備えられています。 また、屋外テラスにはクイーンサイズのベッドと温水浴槽があります。 ペンションには3x20メートルの屋外プールもあり、夏には水泳を楽しめます。 また、サンベッド、トランポリン、ハンモック、キャンプファイヤーなどのサービスも提供されます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、肉類、天ぷら類、魚類の調理およびペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用も禁止されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは分離して処理しなければなりません。 宿泊料金はオンシーズンによって変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは天恵の美しいオルレ2コースと表善海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではプールが利用でき、寝室の前には屋外の檜風呂があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には済州ハーブ園、ピョソン海水浴場、ソプジコジなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類や設備について教えてください。",
            "answer": "客室はローズマリー、レモンタイム、ペパーミント、ラベンダー、ジャスミンなど様々な種類があり、キッチンのある1階と寝室のある2階で構成されています。客室には4人用食卓、ソファー、冷蔵庫、電子レンジ、IHクッキングヒーターなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスにあるベッドと温水浴槽を利用することができますか？",
            "answer": "はい、屋外テラスにはクイーンサイズのベッドと温水浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには3x20メートルの屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるその他のサービスについて教えてください。",
            "answer": "ペンションではサンベッド、トランポリン、ハンモック、キャンプファイヤーなどのサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、肉類、天ぷら類、魚類の調理およびペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者はどのような責任を負いますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは分離して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金はオンシーズンによって変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 621
    }
}